2020年Q3，台灣經濟成長率3.33%，穩居亞洲四小龍第一，新加坡負7%

台灣經濟的好表現，再次超越了預測！

最近各國陸續公布2020年第三季 #經濟成長率，其中台灣的經濟成長率來到3.33%，比預期更好，也穩居亞洲四小龍第一名。

經濟能維持正成長，要歸功於國人團結防疫、社會上百工百業認真打拚，這是我們共同的成績！

好成績就該延續下去，疫情過後，台灣也不能忽視和其他國家的經貿往來。包括加速進行各重大投資計畫、推動產業轉型，以及布局跨國的供應鏈合作網路，都是我正在帶領政府團隊努力的方向。

假日午後，請大家幫我把好成績、好消息，分享給身邊的親朋好友知道吧！

新加坡做乜咁慘

但其實四小龍其餘三隻都已經拋離左台灣

應該全亞洲除咗越南同台灣都冇第個國家可以有增長

台灣唔算好高，但人均財富都比支那高唔少

坡狗抵撚死

坡狗搞乜仲衰過香港

但個三隻冇好既根基 產業單一
只發展高增值產業當然有利創造財富
但同時更依賴其他經濟體 更易受外圍因素影響
對外更少bargaining power
澳門就係最好既反面教材
但冇辦法 地方細 人少

韓國產業唔單一啦

Monkey see monkey do

Monkeypore

香港

有冇數據睇睇

韓國 新加坡 人址收入好似 多台灣一倍
台灣如果唔係俾大陸 N支導彈對住
應該可以食曬香港條水

台灣人均24xxx,南韓已經30xxx

四小龍依個名應該得返台灣會講 其實都幾尷尬

唔知北韓計唔計，佢防疫手法算幾高效率

韓國工業唔差喎
係香港同新加坡靠金融物流

屌你香港唔係有主權移交拖後腳
新加坡連尾燈都見唔到

澳門呢

台灣產業好撚多元化架
有ram,有ssd,有cpu同埋mon
仲有膠桶同口罩

馬交Q1跌48.7% Q2跌67.8%
你話Q3跌幾多

台灣醫療
女既大波
晶片產業
住屋質素
民主抗共

打要撚到其他三隻尾燈都見唔到

打撚到*